就快六點！唔排除班黑警拖到入夜揾灰衫出黎打人！

推！

黑警好撚古惑！

大家記得be water！保護自己！